大家估下陳同佳幾多日內會死

開個po估下 陳同佳幾多日內會死

日？